有冇人試過自己都唔知自己想點

好辛苦呀
完全吾知自己想點

有，好想死

我係
所以依家25歲仲讀緊書

係

做人無目標真係搞到自己好辛苦

吾你老母